想買M-65，軍版cutting太大件，有咩brand仲有出？

本人米六九，人瘦，買軍褸成日都買唔到arm size，呢兩年又少brand出番M-65，想搵下有冇brand仲有出

早年睇過Timberland, 又貴又唔arm cut, 所以腳步

1.69可以對m65死心
一係買童裝（如果有）

LM

timberland都貴咁應該得返淘寶幫到你

軍版X-small short好易carry咋喎

童軍咩.......咁既身高

aspesi

話明叫軍褸 要個人夠man先好睇
你咁既身高 咁既身形
有你碼都唔會著得好睇啦
著衫係人襯衫 唔係衫襯人
你算鳩數啦

Nikelab

建議你儲錢去駁長對腳先

Buzz Rickson's

唔好搞咁多嘢啦

nike?

著軍褸修乜野身
件野唔係時裝
16x
我比ironman件甲你著
你都唔似

上網search好多copy wo

去啲賣軍品嘅網都有

我重矮過帖主，都買件英軍smock嚟著，反正毒撚點著都係毒，自己鐘意咪算囉